劉淑儀公然違反限聚令

【忙裡偷閒】

近日立法會因少了拉布及破壞，效率大為提高，我總算能忙裡偷閒。昨日我分別完成立法會大會及議事規則委員會的會議後，便相約好友Ronald到大館著名的「打卡」勝地《Between Coffee》飲下午茶。

其實Ronald早已約我，因他說他的兩位女兒是我的「粉絲」，一直有追蹤我的Facebook及IG，所以想跟我合照。她們十分年輕，大女只有九歲，跟在父親身邊靜靜地吃茶點，十分乖巧，不禁令我想起我身在英國的女兒。我經常跟朋友說，家有一女如有一寶，Ronald家有「兩寶」，實在十分褔氣。

說回這家Between Coffee，據同事說，這

家位於賽馬會藝方二樓的日系咖啡店，深受年青一輩歡迎，連平日下午時段都需要等位半小時以上。因陽台位置面向大館，風景不錯，所以吸引女士們專程前來拍照。只是因為昨天客人太多，我只能在店內與Ronald及兩位千金拍照留念。我很感謝Ronald提議來這間咖啡店，下次女兒回港，我定必帶她前來。

離開時，正好遇到十多位大學生在拍照，其中幾位更走上來跟我合照。細問之下，得知他們是城巿大學學生會的同學。隨行的同事問我，不怕他們會將合照「惡搞」嗎？但我認為，身為政治人物，若連走進人群的勇氣也沒有，不敢接受批評，那只代表問心有愧而已。

但我認為，身為政治人物，若連走進人群的勇氣也沒有，不敢接受批評，那只代表問心有愧而已。

又抽姐姐水

佢真係好想做特首

抽妹妹水呀嘛

姐姐成日都抽妹妹水.
算啦. 妳都70了 中共點會比你做特首

依家按照基本法「令特首辭職」已經構成顛覆国家政權罪

講還講